# phpLdapAdmin
Para combinar en el compose con ldap23

## Ejecución:
Detach:
Con migración de puerto!, interactuar or navegador (localhost o localhost:80 es lo mismo)

```
$ docker run --rm --name phpldapadmin_base -h phpldapadmin.edt.org -p 80:80 -d javierfb/phpldapadmin23:base
```

Para ver el phpldapadmin por navegador:
localhost/phpldapadmin

